驚有人唔記得密碼，所以唔肯強制登出？

如果account 係自己嘅，一定可以recover

除非係偷返黎...

忘記密碼呢個理由十分牽強...

舊isp無再用間公司就拎唔返

用registered email reset password
除非係偷返黎

推

一轉寬頻就收皮啦..

有後備電郵

黑警都可以用呢個藉口，你睇佢地驚到

過千個偷返黎嘅account (被捕手足）

咁咪用新isp email 開囉，定係你想玩分身？

你又有你道理

其實邊有可能唔記得

強制登出嘅呼聲咁大，連仔竟然用咁嘅理由去漠視...

你睇下拉我post 嘅個班人驚到佢

明顯係黑警嘅藉口，連仔竟然信

偷返黎嘅account, 手足唔識Del咩

大家睇下拉post 嘅係咩人，驚到佢

咁樣都斷唔哂班狗 如果mail link iphone

Somehow 無del 到，畀黑警長期掌控手足嘅account，唔可以排除呢個可能

我真係唔記得咗

哩個藉口其實真係好唔合理

各位偷ac 狗係咪好撚驚...

不過放心，連仔唔知做乜事信曬你地

點長期掌控啊.... 手足改password, 就會forced logout。
大家都是假設。但是你地講到logout=沒5毛

睇下班拉post 狗，身有屎

點解會有"狗既AC係偷返黎, 所以就無password"呢個諗頭?
可唔可以說明一下

Plan B

如果連囝唔想強制登出會員既 不如整個新牌

唔記得password 咪reset pw 囉
不過唔排除狗都有access 去個ISP email

推
唔會唔記得
就算係都 recover 到

唔好係連登亂講野

我個e-mail用唔返
如果set後備,其實黑警都可以set

好地地轉乜撚野書面語呀你

又係度曲解我嘅意思

你點解可以咁爽手排除我講個case

同埋強制登出一次對真正嘅用家影響非常細

真係要

我已經唔記得左密碼 連個email都入唔番
不過講左攬炒
強制登出 驚你條毛

起碼可以肯定強制登出可以filter 走一堆偷返黎嘅account 先

咁咪變咗P牌仔
推又推唔到 開post可信度又會降低

利申記得password G持強制登出

唉，呢到安唔安全㗎

偷左千幾嗰acc嚟帶風向啊ma
咪即是打五毛稻草人囉, 睇連仔做唔做左囉。

利申記得password

P牌都覺得要清一清

手足被捕後電話被hack ，黑警可以成個storage clone ，咁咪有手足嘅token

咁嘅態度先係真正保護手足，唔似班拉post 狗

如果我部機畀狗叼咗
連仔強制登出
啲狗登入唔到就撳忘記密碼登入番
咁強制登出仲有冇用

連登有一堆acc係用isp email以外既email登記
好似gmail部部電話都已經自動登入
如果部機係狗手上
你認為會有咩分別呢

我自己係用以前大學email，但grad咗已經冇咗
喺其他電腦又唔知做乜login唔到，所以forced logout就應該冇咗個ac
不過如果咁樣可以驅逐晒五毛既話犠牲區區一個ac我冇乜所謂

呢層就唔知喇，但起碼肯定可以filter 走一堆偷返黎嘅account 先

笑死 連登先係最支持散播fake news既地方

同時冇埋一班以前註冊又唔記得密碼同冇備用電郵嘅自己人。

真係全世界logout晒，可以總動員第一時間login嘅係咩人。

唉，唔明連仔搞緊乜

Push

想問真。唔記得密碼可以點做

我個email冇左 密碼都唔記得 但我支持

又會連自己email 都入唔返嘅，拉post 狗

會唔會有機會clone埋isp email?
不過機會應該低D....

Isp email 點都有一個掛...

跟本一星期強制登出一次就岩。
強制要set two step.

連仔要做野。

好恐怖而家，搞到推活動班人都唔知係咪狗扮

屌你... clone 左咪拎埋個token 囉，有token 咪有account access 囉

用大學email grad咗咪冇

唔記得再開ac lo

香討日日呀好似

其實佢要ac大把方法可以開，3萬隻狗自己都要上網點都有個ISP email

你強制登出係咪真係有成效我有保留

當初叫連仔開國際台果陣又係咁，新屎坑開左3日就冇人理

又唔洗去到咁嘅，但起碼強制登出一次先啦，拉post 狗

呢度有啲人講到「忘記密碼+無電郵」嘅係大多數咁，大家知咩事啦

我個gtx expens, 耐冇用都要再登入啦。
要防就做盡佢。

入個密碼有幾煩，10秒攪掂。

但係幫到和勇又防鬼accounts.

同埋長期唔用accounts都女鎖左再reenable.

不如你答左真係全世界logout晒，可以總動員第一時間login嘅係咩人先啦。

話唔記得密碼既人 係咪諗住成世唔換機？

點解唔用後備email?

咁佢咪照收到email囉？

我支持強制登出
雖然我唔記得IVE PW

有啲人買返嚟，咪驚囉

5毛稻草人本身都係笑話
加泰 美國旗 71 裝修 私了 失民意等等等等等
全連登幾多人曾經做過5毛同樣既事

利申都記得password

申請上網咪有個新

點解你咁肯定正常用戶係少數

其實強制logout一次有乜問題

未必會係電話set 埋isp email

推推推推推

唔記得密碼係抵撚死
點解要照顧呢d垃圾

依家改咗個人資料可以唔輸入 email
一旦真係忘記密碼, 真係可以開唔番

因為過去有過千個手足被捕，變左一堆account 係偷返黎，單係呢個post 已經唔少身有屎反對強制登出

係咪成世唔換機？

grad左攞唔返isp點搞

真正手足唔會因為冇咗ac呢啲小事而唔肯配合
我都應該入唔返嚟了

全人類強制登出啦

我都黎緊轉，都唔知點算

屌你老母係真連登仔既怕撚呀？係真香港人既逼做返CD-ROM 有閪所謂？係咪搞到又幾個手足衰係連登先再黎推啲咩19 post呀

大家係咪好少入黎呢到
有備用

驚果d我都唔知講咩好啦

到而家都仲信連仔話乜鳩密碼就真係小心d

冇加備用電郵？

我想問點睇番自己用乜email申請
當年用邀請碼唔洗isp
依家唔記得自己用乜

而家D狗仲要crack電話

你老味捉左咁撚多人 10個8個都要比人扣起電話

LOGOUT仲可以救撚埋佢地添呀

雖然有機會係 佢地crack完開連登見到LOGOUT左就話咩妨礙搜證

但係可以救好撚多人

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合